[問大cup絲打］今日我入左維記秘密試bra

今天我
著住件bra top出街，即係小學雞背心加個薄墊咁，零wire

本身日本牌子著開32F，未著過維記d bra，入去之前都上佢網站睇定size chart，估計自己應該著32DD左右( aka 32E?)

我自己拎左個32DD想試，由揀bra到fitting門口，前後共有3個sales望住我個胸再望住我手上拎住個bra，都話你著唔到呢個size喎

我都解釋左因為我今日著bra top，但佢地又唔信，話你試啦，我地睇好多人一睇就知你岩唔岩

屌你我入完房試再禁鐘叫個sales幫我睇，即刻話岩呀你呢個size好岩

呢種情況都不是第一次發生
因為下圍細，即使cup大，著左衫外面睇落去都以為得B-C，我同人講我有E，當我講笑

下次如果係女人咁同我講，我會話
「揸下囉大你呀」

同意 32e比人話a 下圍68不過著啲冇咁鬆身既衫就會好明顯
應該係啲肉淋唔夠集中 見有啲人個型好似個杯咁好靚好羨慕

有無平時著衫既相參考下
見過唔少隱性大胸
大部份都係駝背得太勁加件衫鬆身

我諗胸型都有影響？
其實我唔知自己咩胸型，但就一定唔係上網見到果啲自稱32e大波妹咁樣
除非除淨個bra

成日著貼身衫太戰鬥格，尤其係間條橫紋同淺色針織
今個冬天我都係著hoodie多

屌 完全一樣！！！
有時候啲bra sales真係唔知想點

有時放鬆就會寒背
唔係成日著緊身衫，番工咁樣太aggressive

同埋我發現，有wire同冇wire（bra top果啲）、有bra帶同冇bra帶，著出來效果差勁遠

永遠著唔到strapless bra，因為出到街行唔夠十分鐘個bra已經跌緊落去

有人明既感覺真係好
絲打我要抱抱

一著背心啲目光好唔舒服
你平時訓教有冇戴住訓？
可能我個胸型分得有啲開 好驚8字波

Show blocked user - 牙籤龜

一番到屋企就除bra啦喎
訓覺帶住訓更加辛苦
雖然我知有啲sleeping bra, 但覺得幾舊水買個訓覺帶既唔抵

我都分得開開地呀
但我冇理佢，帶番bra唔覺就得
Wacoal同narue係我著過效果最好
薄pad但又塑得個型靚
尤其narue!!!! 啲款好撚靚！！！！

果然係純文字討論

我平時都係一返屋企就大解放
買過sleeping bra但係都冇乜用
好憎著bra cool住自己

有時候落街買飯會著件大嬲唔飛釘就算反正都係幾分鐘好快返屋企 爽

我都係靠平時著矯形bra就算
係屋企要舒服啲（反正訓醒個bra都會移位

Sleeping bra係咪得個名架？

冬天最凍果幾日 如果淨係落個街幾分鐘 我都係加件羽絨就算
咁凍仲點樣除衫再塞番個凍冰冰既bra上身呀
一諗到仲要用雙凍冰冰既手撥肉就不了

矯型work? 因為我聽講過，只要條bra帶較得岩，唔需要著矯形都得

J圖請移肉步往成人台

同樓主一樣
以前唔識買去68或者其他鋪頭都話我著34c
一路買錯搞到個型好核突 背又多肉
依家著緊台灣矯型bra 先知原來係34f/g

試過朋友推薦既旺角一間本地牌子買過矯形
佢有分集中矯形/包肉矯形 唔貴
我覺得背脊係真係有瘦到 後背肉平咗前面暫時就冇咩明顯改變 成間鋪頭賣既bra都冇wire 但係承托力幾好

黎緊想試下bodibra矯形 上網睇好似好多好評咁

我覺得冇乜用囉
試過本地牌子同某台灣美胸sleeping bra
移位之餘訓覺仲要唔多慣

68害人害物

利申：受害者之一 中學著咗3年

連鎖垃圾產物

啲sales亂咁黎
著壞胸真係多得佢地唔少

淨係買過68啲泳衣
百幾蚊套係抵屌
但bra不了

移位咁我不如直接著t shirt仲好
點移都係得塊布

Bodibra劣評都好多喎

屌你認真討論 你當甜故睇？？？？？？？

無圖想點討論呀屌

其實真係唔太知自己size，好參差咁

女友用bodibra大咗2個cup，我比錢買都覺得值

女朋友著緊satami，但啲款好老同埋唔覺有咩矯形作用。而之前睇過維記/peach john都唔啱。
請問絲打如果要款靚+有用+舒服，最好係咩牌子？

之前幫佢check過mode marie好似不錯，但香港好難買。

一齊分享下買bra心得！！！

呢個post應該可以參考下
好想搵到平靚正 真·有用嘅bra

聽過好多買矯形bra既人，去到個size都會突然大好多，其實係marketing技倆黎，令啲客更相信矯形bra真係有強大功效

而我自己係唔信矯形bra既，買個三四百蚊bra, 較好條bra帶，著岩size, 其實都有效果
因為矯形bra脫下後又係打回原形

我去買bra, 通常會揀啲有上左年紀既姨姨sales, 同埋成日試唔同牌子，
雖然話唔同牌子個size有差異，但唔會差好遠，例如日本牌子我著F (wacoal, peach john, narue都係），歐美牌子著E, 都係差一個cup
試得多，就會知道自己係咩size, 同埋咩剪裁岩自己個胸型
雖然話有濕鳩sales, 但遇得sales多，度得size多，再綜合番所有comment, 就知咩係岩自己

平極都唔好買68果啲價位
我覺得peach john二百幾蚊已經好高性價比

托得舒服又唔太貴，就wacoal, 平價line三四百蚊都好好著

大cup絲打強烈推介narue, 三四百蚊，最細圍去到65（即係30），最大cup好似去到I, 重點係啲款靚同young好多，係啲底褲貴，二百蚊條，但有t back同綁帶款，勾引一流

唔好唔理佢啊！會越嚟越開
幾舊水都唔好慳，買岩會好有用
你都唔想越老越開 越老越the

唔係唔信你...

之前都有去過比佢地啲sales度過 32B近C都可以比佢度到得A

narue款靚但托得麻麻

Regina miracle啲sales咁撚仆街既
而家改左名，個名好難記

無論我帶咩牌子，除左bra之後都係冇變化，因為我淨係出街果十幾個鐘頭會帶反正同另一半搞野果時都會揸到變形

但如果講帶上去之後個形，narue同wacoal都托得又圓又靚，事業線出番黎, 起碼著緊身衫果時有大波

你帶邊個牌子呀？會唔會訓訓下移左位

佢地點樣幫你度呀？帶住bra度？定係除左bra你再45度向前彎底身度上胸圍？

托得冇wacoal咁好，wacoal啤杯款還好，但佢既裁杯款就very good,又貼胸形又托得靚
但係大size又靚款又唔太貴既，narue係最好選擇

真正大波唔會去依間買 講完

極有同感
明明32D成日比人以為無波就係因為圍細
著左緊身衫就話我裝假狗 真係好想叫佢地渣下睇下有無墊
依家著緊mode marie但著左好很耐
好想搵啲再靚啲既bra
同埋覺得自己心口無乜肉 一訓平就向兩邊走
問過sales有無8字胸佢又話無
我睇圖都覺得唔似
究竟點解呢

Hello無圖

Hello 無圖

c打既size係68係咪已經唔夠著嫁喇？

其實68啲cup好細，基本上68係細胸先買到

Victoria Secret 蝕到仆街，咁啱碧咸又嚟

咁啱你又出post

我著開bodibra sales同售後都好好
係有用既 不過真係貴囉
7xx一個bra 5xx件背心
買一獲就2000

mode marie好着，真係矯到型而且舒服，缺點就係唔算靚，你地要取捨下
佢係元朗、尖沙咀山林道都有舖，唔算難買啦，山林道個姨姨好有經驗而且好好人

會幫女朋友問真係好好呀你

我都係下圍細，下圍細仲好難買大cup少少既bra，絲打有冇邊間介紹？年頭去wacoal買唔到，靚少少既款得70c唔岩著……

你無波嘅

同你一樣。揀緊款，sales話嗰度無你碼㗎你睇呢邊啦，指住A, B cup 嗰邊，但其實我D

mode marie 著上身好似人都企直啲

圖都無張

你up乜都得

唔該絲打我諗應該靚過satami，因為佢satami得啲呀婆款先有size
原來尖沙咀有之前以為得沙田極細間嗰間，thanks

維記啲bra質地

著咗係未咁樣

訓平會兩邊走唔係正常？
假波先會反地心吸力屹立不倒

男人老狗買bra

唔好意思，我數學白痴，圖片教學會好d

可憐下人地夜晚瞓唔著又J唔出，唯有開膠POST撚下人啦

VS出到DDD對比AB杯，算大杯架啦

睇完今天我唱咗出嚟

著錯size就著咩都冇用
唔同胸型要揀唔同款，最基本都要有數據先推薦到畀你。除非你淨係追求個款同質地靚，個胸著成點都唔理

mm係香港有五間專門店，去到維記點樣去唔到mm? 銅鑼灣去灣仔都係搭一個站

度數據&分辨胸型傳送門
[先睇第一頁懶人包]絲打係邊到買Bra? (10)

我都係啲著到個SIZE 但睇落完全唔係嗰回事嘅人
之前都覺sleeping bra無用又貴
都係著啲街邊幾十蚊一件訓教 訓嗰時完全離開曬無用 愈著愈外擴
但我個人覺得Sleeping bra有小小用 著完自己睇係無分得咁開
Bra 我係著開Wacoal個 Magic X有其他更好都會想轉 想買啲靚啲嘅款

本地牌子係邊間？

無用既，呢個世界所有BRA著同唔著都改變唔到你個胸既外型，或者著既時候好睇就得，除左之後都係無分別。

D牌子咩CUP都有，你去M&S或者TRIUMPH都係著D先叫大

PS其實C都已經好夠大，講講下就好想揸波

明係用黎D水你既，我老婆以前都有買，個D錢當學野點揀岩SIZE BRA就算，幾千蚊都係得半年個BRA就變型。

D BRA個CUP數又玩到去G CUP痴撚線。

WACOAL你問佢邊間分店有大CUP貨啦，D BRA公司明明係有造到去E既當你去D香港分店就乜春都無。

大唔大唔係分cup去睇，D只代表圍差17.5cm，唔代表大或小
65D同100D就已經是柑仔同西柚的分別
70D係細橙咁上下大，你估D=西瓜咩

買左個strapless bra上年暑假 耐左feel到跌緊落去 好辛苦

我明，你幅圖睇CUP都係代表左大細，只不過唔係唯一，例如D SALES最鍾意叫我老婆無34D就著36E

咁佢售後係好既 得閒去較下帶 佢又會睇下進展俾啲advice 情況都有改善既 不過真係偏貴同一定要手洗囉

戴住bra企直咁度我本身個胸型係圓盤型 比較扁 唔似得其他胸型咁實實在在有個球型 所以企直度同45度&90度咁度已經好唔同

假狗
我中學時比個同學問我帶咩bra, 我話薄身冇pad果啲，佢好詫異咁問我：「冇pad咁你著咩」

心諗，你係A唔代表我都係A, 雖然著左衫我對真波同你對假狗望落差唔多

買唔到size, 68好似最大得C？？

貪佢有啲淫淫地既款，即係心口上面有多兩條帶果啲bra呢⋯⋯啲底褲又夠姣

所以我上面推介narue, 65I都買到，啲款又靚又冇wacoal咁貴，試岩佢個size之後，去佢淘寶官方旗艦店買仲多款揀呀
Wacoal少款，我睇果啲後生少少既款，最大好似去到E定F雖然佢真係好好著

啲sales好賤呀
有冇絲打覺得呢啲係恥辱黎？？？
我懷疑啲男人成日話港女冇波，係咪因爲佢地冇食過大波妹咋！！！！！！
下圍細cup數大，雖然著左衫外面睇唔出，但揸落去同除左衫一望就知
所以話港女冇大波既人，一係青頭，一係食唔到大波妹咋！！！！！！

Magic x好貴呀
但啲款係咪wacoal入面算好睇

女朋友之前試過mm

但著左一年之後都係著番satami

呢d好個人

點解呢幾年要興一字膊喎

32e無可能著左衫睇唔到喇

45度咁度先準
所以我唔明啲sales度黎有乜為

男人老狗未見識過就收皮啦
你估啲女現實真係會同水著女優一樣谷到行影相？
死青頭

咁撚多負皮
好想知道係男人定女人比咁多負皮
自卑心真強大

著過triumph都係d
但啲款太柒轉左mm

32e唔洗谷都望到喇

其實如果38D個背都厚到仆街
全部都係賤肉見到都唔開胃

所以就話你地天真
平時望到個啲一係緊身衫 一係就34圍
當然唔係話32e睇唔到 只係視覺上無咁震撼

Bodibra幾好著
可能我冇大得咁誇張啦

Triumph啲款好柒架？？？？
我係覺得樸素左啲

絲打 不要同青頭介意咁多
始終佢地成世都未近距離接觸過女人 好撚可憐

平時d細波妹落哂pad谷到上心口你就以為大？
去到DE cup著個冇wire冇pad既
著埋圓領衫都可以唔係好覺

著開冇wire bra, 68 ok, 但係Uniqlo好著啲。有wire啲bra太硬

more

sorry 我出返去先

自己度定先去係最準 最多拎定+-1cup嘅size入去fitting試埋

68真係畀細波嘅著，個pad厚到成座山咁
唔記得佢最大係c定d，但我覺得偏細，買最大都著唔到爆曬啲肉出黎

但佢係Wacoal入面包得最好！！ 加上著咗佢改善咗副乳問題！！ 所以繼續著佢
依家回收舊bra有得減50蚊 都叫平左啲
個款叫okla 但都想要啲少女啲

留名學嘢

Agger!!!!!
同埋上定官網睇佢個size chart

啲男人好撚好笑
真波假狗都唔識分就以為有透視眼閱波無數

圖？

Wire bra揀岩size都唔會箍住箍住咁
雖然冇wire真係好撚柒舒服

想試下68啲bra top
幾十蚊啲款又幾靚
但我預左唔會買到岩size

50蚊好似要買夠唔知幾多錢先用到？

執左？？？？？？？？？？
我以為佢係裝修咋
咁以後只能上淘寶
或者去日本買，好多牌子，款同size都多過香港好多，仲要平啲

68都唔平，百幾蚊個，咁我寧願買peach john, 而家香港peachjohn都多左啲F cup款

要夠500先用得 但一件Magic X 都520 用到啊

啲男人睇周秀娜寫真集谷到上頸既相，就以為全世界34D真係咁大

間唔中著下bra top輕鬆下
尤其uniqlo既好好著，好似冇帶bra咁爽

Thank you 絲打
一陣去試下

唔好意思我都係男人

不過佢啲size唔知係咪偏大 我著F
講比男朋友知佢都唔信
望落唔係嗰回事

就算係呢種 32e都唔會唔明顯囉

睇到大家講想試narue，但而加即係得番日本同淘寶是嗎？
有無淘寶link介紹？

利申只著到mm⋯⋯

日本bra 32F 應該唔係vs 32DD

射左thx

淨色都無咩野
肉色，同啲呀婆款就

矯形係咪可以改善埋陀背？
發覺自己有副乳同埋d肉走哂去背隻
唔知去邊到買矯形bra好
同埋其實係咪全部都係勁粗帶

覺得遇岩sales比牌子更重要
幫襯過山林道mm
明明無我size就係都要比細一個cup我
好辛苦咁著左半年
個背又厚左 d肉又走左位
宜家轉會去satami希望會好d
btw大家有無 無肩帶既bra可以推介下

係，我記錯，始終唔係我著，34d用36c代替

呢個size大概咩cup？

我覺得係32e左右

維記啲bra係咪同平常size差好遠
我satami著34C但維記變32DD

咁你上下圍數據係幾多先？

改善唔到

矯型都係粗帶

咩為之日本Bra日本好多牌子，每個牌子都有好多個系列 又有唔同款，每款杯型杯容都唔同

本來就有G杯款PJ成個PJ days系列，每季都出3-4款(固定有65-75B-G)

係啊，亞洲碼70F對應返應該係32DDD
好幾個fd，去到VS都係要著返自己碼先岩，我地都係著pj day同narue個d日本bra之嘛
著到32DD就要睇咩胸型，個盤大個胸隆起又高既32DD未必夠，因為VS就是杯扁鋼圈大的，杯並不深

你平時著錯啊？
satami出曬名好鐘意俾闊個圍人地
有sis本身應該70E，去到satami俾人塞80C
都係勸你自己度下好，d sales好古惑，無碼就亂9俾

個人覺得PJ d碼係偏細 佢既G都唔足G

你一定係一個好似螢火蟲咁出眾既男人

上次都有去outlet
Peach john擺出來啲size都唔齊，完全買唔到
反而narue買到成套

我都想搵無肩帶bra
而家折衷方法可能係買細一個圍、買大一個cup

你自己去試下
反正我親身試左係呢個size
上網睇番narue, peach john同victoria secret既size chart, 都係對應番呢個size

但係夏天一定要有件肉色bra
著白色衫方便好多

我自己試過
日本 32F
維記 32DD (即係32E)

但香港唔係咁齊款齊碼，日本就會最齊

mode marie! 次次去台灣都會順便買，款多好多架，無香港d款咁老套

講真，冇牌子或不知名牌子/廠商製造既產品，bra又好skincare又好，都唔會投放太多成本及資源落去研發生產，所以買到既九成都係粗製濫造，何必拎自己身體較飛

成日話大牌子成本去晒廣告度，但人地都比不知名廠家投放更加多金錢落去研發同監控
啲大公司既brand name本身已經係一個好值錢既本錢，邊會咁容易容許自己產品出問題，因為出左問題就唔係好似啲細牌子咁求其換過個名就可以砍掉重鍊重新賣貨

大家覺得原料成本佔售價好少，但係冇計人地背後用左幾多時間金錢去研發新技術同確保quality, 只係大公司會大量生產，先可以將呢啲前期投資係每件貨上都攤分得好細

所以，唔好將啲咩自家品牌呀、本土小店呀，吹奏得咁勁，好多不明來歷既貨源，賣家自己都唔會用既野，大家消費時要小心選擇

Peach John 又貴 個size誇張得黎又無碼 個pad厚條帶又幼 著到個背脊勁痛 同68有異曲同工之妙

你著咩size?
我著F cup, 啲款都係薄杯
Peach john啲bra, 同一款唔同size都有唔同厚度，甚至唔同design details，可以參考days系列
我著啲款，通常如果係A,B cup就係好厚pad, 但去到E以上既cup就好薄，甚至冇pad

我都明 我都係F 但俾fd話我頂多得C 佢地打死都唔信 仲問我係咪著錯bra

個人覺得佢d碼偏細，之前買左2個32G都會着着下飛釘當初真係貪個款靚，無試清楚

純文字討論？

係咪個款既杯包唔晒?
我買過一款都後悔，算係叫2份1杯？我買果款叫nudy, lin都突埋出黎真係唔慌唔nude
而家都會買番4份3杯 ，全杯又包得太多唔舒服
或者好似上面絲打講咁，佢啲杯設計偏淺，試下wacoal可能好啲

你朋友關心你得黎又幾仆街喎

本帖只有肥婆及狗公回應

係呀 搞到好尷 成日行行上要拉返 我衰？我貪人地款靚
類似咁既款
其實而家用wacoal70F慢慢開始覺得唔係幾包得晒
試過台灣qmomo 買70G都係唔多夠

有冇上下圍數據呀
點會F包得過G

謝謝

啱啱上去睇咗陣，啲款好靚呀 雖然睇住個size chart買應該都唔會差太遠，但無得試上身都係怕個款會唔岩自己胸型

試下peach john 個個strapless，我之前試過wonderbra 同其他牌子都跌落去，但peach john 就冇

我就係著peach john, 買過兩款都會跌，有諗過係咪我胸形原因

無知只會令你自我感覺良好，而唔會說服其他人覺得你好

我都試過
試左差唔多成個鐘
終於搵到岩size
點知出到去櫃搵 係無款既

我啱啱度上95下71呀 好似最近大咗🤔
不過F包得好過G係我想表達qmomo既碼偏細 好似pj都係

唔好以為95items就叫多
你大胸去VS揀真係好易冇size同冇靚嘅顏色
on99

同埋有啲太性感 真心又lace又帶咁
平時點著呀

好心咁大個肥仔波就去操下同減肥啦

點解試內衣都要袐密

男人老狗帶bra

肥婆集中區

之前著過W 同T字頭嘅bra
基本上買32D-34D都係唔太岩size
日本bra又太細下下有個pad係到
同埋都有著過矯形bra...
但sor far最舒服都係VS

有時候隔件衫睇 B C D真係未必分得到
你除左件衫比佢揸佢就分到啦

買過覺得麻麻
著出黎個胸型唔靚
H杯但著到好平咁
不過我本身胸型都唔靚可能關事

日本size就唔好拎出嚟講啦

個d成日話日本size偏細既人，唔該買隻salute/ narue 70I笠下，睇下偏唔偏細，睇下係咪真係A=G
著又著唔起，又要嫌人厚墊（明明可以拆，就是不喜歡拆，係要對人地個墊指指點點，仲有d bra係薄墊添），又話人地咩偏細（笠住你個頭都得）
日本bra咪又係2.5cm就加一個cup，同其他亞洲牌子既bra有咩分別？

Narue 70E有無偏細？